[超準]十二星座特質

白羊座 (3月21日 - 4月19日)
感情豐富 ， 心地善良， 不拘小節 ， 善解人意 ， 渴望一段真摰愛情
金牛座 (4月21日 - 5月21日)
心地善良 ， 渴望一段真摰愛情 ， 不拘小節 ， 善解人意 ， 感情豐富
雙子座 (5月22日 - 6月21日)
不拘小節 ， 善解人意 ， 感情豐富 ， 心地善良 ， 渴望一段真摰愛情
巨蟹座 (6月22日 - 7月22日)
善解人意 ， 感情豐富 ， 心地善良 ， 渴望一段真摰愛情 ， 不拘小節
獅子座 (7月23日 - 8月22日)
渴望一段真摰愛情 ， 不拘小節 ， 善解人意 ， 感情豐富 ， 心地善良
處女座 (8月23日 - 9月22日)
善解人意 ， 心地善良 ， 感情豐富 ， 不拘小節， 渴望一段真摰愛情
天秤座 (9月23日 - 10月23日)
感情豐富 ， 渴望一段真摰愛情 ， 不拘小節 ， 善解人意 ， 心地善良
天蠍座 (10月24日 - 11月21日)
心地善良， 感情豐富 ， 善解人意 ， 渴望一段真摰愛情 ， 不拘小節
射手座 (11月22日 - 12月20日)
渴望一段真摰愛情 ， 善解人意 ， 心地善良 ， 不拘小節，感情豐富
魔羯座 (12月21日 - 1月20日)
善解人意 ， 心地善良 ， 不拘小節 ， 感情豐富 ， 渴望一段真摰愛情
水瓶座 (1月21日 - 2月18日)
感情豐富 ， 渴望一段真摰愛情 ， 善解人意 ， 心地善良 ， 不拘小節
雙魚座 (2月19日 - 3月20日)
渴望一段真摰愛情 ， 感情豐富 ， 不拘小節 ， 善解人意 ， 心地善良

好準

中囇

你典G架

中左7成 more

贏晒

利申：屌緊樓豬老母